勇武向前， 亦可向後退半步

我知你地好辛苦， 但珍惜自己， 俾自己訓多一日半日， 重整裝備， 戰略

你地不停向前， 可否先退半步，俾和理非做啲野。等政府， 藍絲唔好日日4點洗大眾腦

我知講左2個月無用， 唉， 打完又俾焦土派屌， 和理非就會收哂聲囉， 我好亂，傷心

#永不割蓆,前線們,我地愛你

林奠見到勇武， 大聲叫好